煲底之約：香港獨立 唯一出路

煲底之約：香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命

周庭最好的影片

你有BNO嗎？ 不論如何，請想辦法離開香港
煲底相約

光復香港 時代革命

要贏一齊贏

開咁多同類 post 做咩

所以係咪回心轉意想認錯？

呢個 post 係想洗底定同周庭道歉

高級分化師出現，
ban，不推文，上一頁

你一張圖都唔 cap 陣間又有港豬屈鳩你五毛 pr 再捧到樓豬上天，反助佢洗底

分化師?

SinonTW：恭喜周庭和黃之鋒

乜又係你呀樓主
搞乜又開post洗底

早安

警隊未開工

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

周庭

夠鐘開工啦咩

👍

d廢老廢中應該要返大陸
不思進取 50年不變

推

樓主精神分裂

Push

之後就只有無腦網紅影片

共碟定台奸?

台獨

好快會見到。

d 文宣好靚

晨早流流又發咩顛

洗底呀

樓主係咪精神分裂?

移民啦仲煲底

香港獨立 唯一出路
有問題嗎

殺共匪
除講奸

條友又開呢啲咁嘅post唔知做咩好撚煩

食屎啦屌你老母樓主 三日唔埋兩日開埋啲無用廢post 十足死港女ig打卡呃like咁 啲文廢嘅毒撚attention seeker？

看不懂圖嗎

依家有少少去到樽頸位，甚至比對家反咬番轉頭
有能力既都唔會再留係香港

抽水抽得咁應
台灣仔

大家要保重、團結

洗唔洗拎把刀上去斬死習維尼啊

只準周庭抖音 不準松泰美心😅

香港係被中囯侵略

他朝一日

全球排支

殺死中囯人

台狗